[集思廣益] 一丁友去歐遊去邊好？

上次去左英國搵我個friend玩
係我人生第一次衝出亞洲
至此就一直都好想一個人再去歐洲見識下
如果想計劃下一次一個人歐遊
大家有冇咩好地方推介？
其實我自己都有好幾個地方想去
例如荷蘭、奧地利、希臘等等
如果一次過去哂呢三個地方有冇可能？
希望有歐遊經驗嘅巴絲指導下

英國係亞洲邊區？

衝出亞洲是指亞洲以外 兄台

自膠

去荷蘭玩 體驗下人地大麻文化

有錢有時間咩都有可能

唔多順路喎 未聽過有人就咁去依三個唔去其它 不過有錢去邊都得

咁正

咁真理我好難做架喎

So9sad 咁有冇比較順路嘅歐遊路線推介？

去荷蘭coffee shop專賣大麻，有好多製品
但要預一日時間，chill完應該唔會有動力去做其他野

好多組合 睇你鍾意玩咩 你講果三個分別係西 中 東部 横誇大部份歐州

好撚臭 media撚先鍾意大麻

去歐洲都係想睇靚景多 購物果啲唔啱我 我鐘意比較休閒嘅旅行

有幾錢有幾多日先
北歐

東歐 匈牙利波蘭捷克抵玩

1m去旅行

靚景就東歐 平又多靚景 睇下皇宮果啲 斯洛伐克 匈牙利 捷克 奥地利 一程

budget同去幾耐